{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438676288/dongtan-icon-hwaseong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699002629376&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6130059&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=50000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316272286&selectedRatePlan=385730918&expediaPropertyId=76177384&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 아이콘"
    },
    "text": "銅弾アイコン (동탄 아이콘)\n華城に位置する東灘アイコンで、快適で心地よい宿泊をお楽しみいただけます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 華城東灘アイコンは、便利で上品な宿泊をご希望のお客様に最適な選択肢です。 宿の内部は居心地の良い暖かい雰囲気が広がり、モダンなインテリアと快適な寝具が備えられています。 休息を通じて最も快適な状態に戻ることができるようにお手伝いします。 , ホテルサイズ : 42個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "東灘アイコンはどこに位置していますか？",
            "answer": "東灘アイコンは華城に位置しています。"
        },
        {
            "question": "東灘アイコンではどのような無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "東灘アイコンではWiFiやセルフ駐車が無料特典として提供されています。"
        },
        {
            "question": "東灘アイコンの客室数は何室ですか？",
            "answer": "東灘アイコンには42個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "東灘アイコンのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "東灘アイコンのチェックイン時間は23:00からです。"
        },
        {
            "question": "東灘アイコンのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "東灘アイコンのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "東灘アイコンの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "東灘アイコンの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "東灘アイコンでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "東灘アイコンの特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "東灘アイコンの特別チェックインのご案内については、予約確認メールに記載されている連絡先に事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "東灘アイコンではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "東灘アイコンではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "東灘アイコンではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "東灘アイコンでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "東灘アイコンの駐車場はありますか？",
            "answer": "東灘アイコンでは施設内のセルフ駐車が無料です。"
        },
        {
            "question": "指定の喫煙区域はありますか？",
            "answer": "東灘アイコンでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 523
    }
}